10後 你問我答

屋企徐晃幾大？

大過何鴻燊？

1910？

兩次世界大戰你點逃生？